818前 政府成功分化？

大家可唔可以冷靜少少諗清楚？
頭先出面仲有防暴
走晒入面就捉鬼？
明明仲聽到好多真前線大叫「唔好打佢」「我地仲要開記者會」
今次影晒個班又鬧記者又鬧救護既絕對係鬼
唔該大家睇清楚

無咁多中計論
只有你地自己獨立思考

五大訴求
缺一不可

由今日開始請推818 post

唔好唔記得 三毛幾時最活躍

推

818老閪都出啦
今晚既事關818咩事

大家請獨立思考

宣傳818

818主題又唔撚係支持今晚既行動

叫大家唔撚好再分化自己人呀屌

五大訴求 缺一不可

818

大家用下腦 咪撚分化

721 811

敵人心急, 急攻, 更加要冷靜

係室飽機場 係包和機場 唔係佔領機場 唔係癱瘓機場